大家部智慧電話只可以裝一個apps?

而家主要係唔想用whatsapp
你鐘意用singal，咪叫埋啲親友用singal
你鐘意用tg，咪叫埋啲親友用tg
咁有咩好嘈？
見到啲打手係singal壞機叫人返whatsapp就好笑
原來個世界得singal同whatsapp兩個apps

同埋你哋部電話只可以裝一個apps?
裝兩個apps係咪會壞機？

同意

裝 wechat

咪係，本身都wtsapp tg雙開
點解而家唔可以signal tg雙開

Singal係乜嚟

咪係

Signal sor
啱啱訓醒

遲D都要買定一部電話，一張太空sim
入面得一個APP
就係「安心出行」囉